求泰國villa 推介

上網搵左好多都好伏咁 有無咩推介 for 8 個人到

5個人有冇

曼谷定咩先得嫁, 泰國咁L大

曼谷

Pattaya or Phuket

Push

Angsana

Pattaya?

布吉

其實住villa 係咪多數去布吉好啲